{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008434",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 라테라스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加される場合は、予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室は不可能であり、払い戻しもできません。 また、ペンション以外はペット同伴入室を拒否される場合があり、未成年者は男女同室での宿泊ができません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺の施設を使用中に破損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償が可能です。 直火方式の魚や焼肉は許されず、個人用トーチガスバーナーや雷弾の使用も禁止されます。 喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所をご利用ください。 また、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典として個別バーベキュー炭とグリルをご利用いただけますが、価格は20,000ウォンです。 各部屋には1階と2階テラスに設置されています。 メゾネットタイプの一軒家の客室にはIPTVとWiFiが提供されます。 プールは6月1週末から9月1週週末まで運営され、利用時間は17時までです。 夜間の早朝の水泳は禁止されます。 カフェは新型コロナウイルス感染症により当分営業を中断します。 駐車場や送迎サービスも可能で、週末の夏のピークシーズンや祝日期間中は送迎サービスを提供しておりません。 ラテラスペンションが直接運営するスキーショップでは装備と衣類を50%割引された価格で提供し、リフトの利用も最大50%割引されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を予約に追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外ではペット同伴の入室を拒否される場合がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の破損や紛失が起こった場合、どのような責任がありますか？",
            "answer": "客室や施設の使用中に破損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負うこととなり、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に直火での料理や個人用のトーチガスバーナーの使用は許可されていますか？",
            "answer": "直火方式の魚や焼肉は許されず、個人用トーチガスバーナーや雷弾の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は他の利用客に迷惑をかける可能性がありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌などはご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用は可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー炭とグリルは予約特典として利用できますが、価格は20,000ウォンです。各部屋に1階と2階テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "プールは6月1週末から9月1週週末まで運営され、利用時間は17時までです。"
        },
        {
            "question": "カフェは営業していますか？",
            "answer": "カフェは新型コロナウイルス感染症により当分営業を中断しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場や送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "駐車場や送迎サービスも利用可能です。ただし、夏のピークシーズンや祝日期間中は送迎サービスを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "スキーショップでは何が提供されますか？",
            "answer": "ラテラスペンションが直接運営するスキーショップでは装備と衣類を50%割引された価格で提供し、リフトの利用も最大50%割引されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 632
    }
}